港洪係咪等緊搞岀人命然後岀戒嚴？

例如有撕子狗死，就即岀手
但又唔敢自制事件，因為人馬太廢，驚暴露行跡
如果唔係共產黨仲喺度拖緊乜嘢？

[repost]香港點算？